- [English](README.md)

# Lets-get-arrested Projekt

"Lets get arrested" steht für "Lasst uns verhaftet werden". In Japan wurde eine Schülerin von der Polizei verhaftet, weil sie einen Link zu einer Website mit einer Endlosschleife von Alarmen in JavaScript wie diesem geschaltet hatte:

```js
while (1) {
  alert("!");
}
```

Weiterführende Presseartikel:
- (Japanisch) [https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html](https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html)
- (Englisch) [https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/](https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/)

Dies wird also in Japan als "Verbrechen" angesehen. Also lasst uns Kriminelle sein und lasst uns inhaftiert werden!
Genieße das "kriminelle" Leben!

## Wie man verhaftet wird
Es ist ganz einfach. Forke dieses Projekt und verteile es als gh-Seite. Es ist alles getan. Es ist wirkungsvoller, die URL "https://youraccount.github.io/lets-get-arrested" in einem Sozialnetzwerk zu teilen.

## Nicht verhaftet?
Du kannst dich der Polizei stellen.
